<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/dsgmwkmjeytj/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplesd3s/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>民众声援法轮功</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/31/n13856053.md#1" target="_blank">真善忍画展上民众纷纷签名支持法轮功反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/31/n13856053.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13856070-2210302221142371-320x200.jpg" align ="left"></a>“这些画不是那种关于夕阳的画，但是很吸引人。我读着那些故事——我从来没听说过这些事，你怎么可能因为打坐就被杀害？这就像谋杀你的精神，你的灵魂和你的身体，这令人发.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月31日 10:29 AM					</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855850.md#1" target="_blank">法国政要支持法轮功学员反迫害（2）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855850.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13870392-15x10cm-150x120.jpg" align ="left"></a>法国总理办公室对法轮功学员反迫害作出回应。法国大巴黎地区、罗纳地区和里尔市三位议员亦表示关注支持法轮功，维护人权与信仰自由。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月31日 6:53 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/22/n13850772.md#1" target="_blank">全球四亿人退出中共 台湾政要声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/22/n13850772.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13850950-2210221300402378-150x120.jpg" align ="left"></a>“全球庆祝四亿人三退（退出中共党、团、队）”活动，今天（22日）下午3点在台北市政府市民广场举办，除了多位议员在记者会发言声援外，跨党派立委近期受访时也表示支持。台北部分法轮功学员逾千人随后在市中心举行盛大游行，吸引民众关注中国人三退大潮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月23日 3:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/31/n13792452.md#1" target="_blank">近4亿人三退 台湾退党中心志工：人心所向</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/31/n13792452.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782305-2207161107422384-150x120.jpg" align ="left"></a>截至2022年7月31日，全球已有逾3.99亿中国人声明退出中共党、团、队（三退）组织。台湾退党志工代表受访表示，18年来退党大潮席卷中华大地，使祸害人间的中共红潮已经走向没落。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月01日 12:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/22/n13787224.md#1" target="_blank">西班牙议员支持法轮功 国会将讨论中共活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/22/n13787224.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13787281-2-3-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年7月20日，西班牙法轮功学员纪念法轮功反迫害二十三周年之际，西班牙国会议员向该国法轮大法协会致信，他们表达了对法轮功团体的支持，而且强烈谴责了中共活摘法轮功学员的罪行，西班牙国会还将首次对中国人权问题展开讨论。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月22日 11:15 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/22/n13786847.md#1" target="_blank">韩外交专家：中共镇压人权 国际应联合发声</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/22/n13786847.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13786848-71ecd93142b2f2eab92f1173ee744853-150x120.png" align ="left"></a>“韩国政府应根据自由民主原则，在国际联盟中明确阐明立场，对中共压制人权积极发声。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月22日 10:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782787.md#1" target="_blank">法轮功反迫害23年 宜兰民代声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782787.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782795-565269-150x120.jpg" align ="left"></a>为了让更多的民众知道真相，宜兰县法轮功学员于2022年7月17日上午在宜兰市中山公园举办“法轮功反迫害23周年—天灭中共结束迫害及图片展”活动及记者会。呼吁世人正义发声，谴责邪恶迫害；天灭中共之日，也是结束邪恶迫害之时。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月21日 6:33 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782755.md#1" target="_blank">720反迫害23周年 高雄法轮功学员烛光夜悼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782755.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13783565-c60003395f06f8f2f3975f6e289d5da8-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年7月16日，“7.20”法轮功反迫害23周年前夕，高雄部分法轮功学员近三百人齐聚凤凌广场前，举行集体炼功暨烛光夜悼活动，悼念被中共迫害致死的法轮功学员。一盏盏烛光，昭示中共迫害正信的黑幕，一声声呼吁，召唤世间正义，同心解体中共，终止史无前例的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月19日 1:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/21/n13786010.md#1" target="_blank">法轮功学员七星潭反迫害 立委傅崐萁声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/21/n13786010.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13786011-565388-150x120.jpg" align ="left"></a>缅怀、悼念23年前7月20日，在21世纪发生前所未有的人权浩劫。中共江泽民集团发动对法轮功的镇压，迫害中国大陆上亿名法轮功学员，面对谎言、暴行、威胁、重压，法轮功修炼者没有退却，而是毅然走上维护信仰的反迫害之路。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月18日 7:15 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782844.md#1" target="_blank">议员走进烛光悼念会 声援台南法轮功反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782844.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782848-565300-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功反迫害23周年了。7.20是个特别的日子，历史赋予了特殊的意义，今年善良与正义的力量再一次汇聚7.20，法轮功台南部分学员于16日在东宁公园前举办烛光悼念活动，台南市议员沈震东、蔡筱薇先后坐进会场中，在烛光中与学员共同悼念受迫害的法轮功学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月18日 2:17 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782385.md#1" target="_blank">法轮功桃竹苗反迫害活动 民代谴责中共暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782385.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782879-1-150x120.jpg" align ="left"></a>桃竹苗地区五百多名法轮功学员7月16日在竹北竹笋公园，举办烛光悼念活动，追思23年来被中共镇压迫害致死的学员，希望借此唤起民众的正义良知，共同谴责中共暴行、制止迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月17日 8:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/16/n13782189.md#1" target="_blank">法轮功反迫害23周年 台北大游行吁认清中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/16/n13782189.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782305-2207161107422384-150x120.jpg" align ="left"></a>7.20法轮功反迫害23周年前夕，16日下午台湾部分法轮功学员约1,100人，在台北市举行反迫害大游行，他们拿着“天灭中共 结束迫害”“中共不等于中国”等横幅，呼吁制止迫害认清中共，吸引民众关注法轮功真相。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月17日 12:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/26/n13745575.md#1" target="_blank">4国首脑会谈 日法轮功学员国会前呼吁制止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/26/n13745575.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13745598-signal-2022-05-25-164616_004-2-150x120.jpeg" align ="left"></a>日本、美国、澳大利亚和印度首脑于5月24日在日首相府举行首脑会议。法轮功学员在日本国会议员会馆前举行请愿活动，揭露中共罪行，呼吁国际社会共同制止迫害。日民众说中共政权必定走向灭亡。

美国总统拜登访问日本第三天的24日上午，日本、美国、澳大利亚和印度4国首脑在日本首相府举行了四国首脑会谈。

当天，在日本首相府附近的国会议事堂外，法轮功学员摆出讲述真.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月26日 1:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742389.md#1" target="_blank">澳墨尔本庆法轮大法日 知名华人区政要齐贺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742389.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13742752-A51G9921-150x120.jpg" align ="left"></a>鼓角齐鸣的天国乐团，优美舒展的功法演示，欢快喜庆的腰鼓，婀娜多姿的扇舞、纯净童真的儿歌……墨尔本庆祝“世界法轮大法日”集会吸引了大量观众驻足欣赏。白马市（The City of Whitehorse）市长、副市长以及多位议员感佩法轮大法为社区做出的杰出贡献。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月23日 1:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742308.md#1" target="_blank">视频：加拿大恭贺法轮大法传世30周年特别节目</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/21/n13742308.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13742320-Capture-150x120.jpg" align ="left"></a>1992年5月13日，在这一个春暖花开的日子，法轮大法（又称法轮功）由李洪志先生在中国长春传出。法轮大法以“真、善、忍”的原则教人修心向善，达到身心健康，道德提升。在30年的洪传中，法轮大法学员的修炼实践让各界人士瞩目，也赢得了世人的赞佩。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月22日 12:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/20/n13741593.md#1" target="_blank">庆祝法轮大法日 伦敦华人精英发贺辞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/20/n13741593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13741605-b724636206fc116683ac5b9ab7a2f001-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年5月13日，是第二十三届世界法轮大法日，也是法轮大法洪传世界30周年。英国各界人士纷纷发来节日祝贺，除了各地政要之外，伦敦亦有华人精英发来贺辞，与法轮功学员共同庆祝法轮大法日。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月20日 10:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13736244.md#1" target="_blank">纽约庆祝法轮功洪传30年 民众感谢李大师</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13736244.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13736300-2205131404571973-1-150x120.jpg" align ="left"></a>大纽约地区的大法弟子约四千人在曼哈顿举行盛大游行。学员中有不同时期入道修炼的，无论因为什么原因修炼了法轮功，他们都在按照“真、善、忍”的宇宙特性提高心性的过程中获得了身心的巨大变化。他们在受访中都表达了对李洪志先生的感恩，并殷切盼望广大的中国人快来了解法轮功真相。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月15日 3:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/14/n13737004.md#1" target="_blank">组图：5月13日曼哈顿街头掠影</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/14/n13737004.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13737032-DSC4287-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年5月13日，美国纽约市曼哈顿的街头异常热闹，民众目睹了一场壮观殊胜、色彩明亮的游行，他们和游行的人——法轮功学员互动的场面构成了一幅幅美丽的画面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月15日 3:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13736226.md#1" target="_blank">祝李老师生日快乐 费良勇：法轮功给人类希望</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13736226.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13439635-6-IMG_0063-150x120.jpg" align ="left"></a>在世界法轮大法日到来之际，记者采访了全球支持中国和亚洲民主化论坛理事长和曾连任四届民阵主席的费良勇先生。他表示，法轮大法传世30年，给全人类带来希望，同时他祝贺李老师生日快乐！并希望法轮大法能更快速传播。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月14日 8:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735059.md#1" target="_blank">新泽西州首府升旗庆法轮大法日 市长颁奖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735059.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13735073-NJ-Trenton-Event-1-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年5月12日，在新泽西州首府、美国历史名城春顿市（Trenton）举行了“世界法轮大法日”升旗仪式，庆祝法轮大法洪传世界30周年，迎接第23届法轮大法日的到来。印有中英文“法轮大法日”的蓝色旗帜，高高悬挂在市政大楼前。春顿市市长里德古斯乔拉（Reed Gusciora）亲自主持升旗仪式，并现场颁发褒奖。

5月12日一早，数十名新泽西州法轮功学员.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 11:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735835.md#1" target="_blank">海外华人学者媒体人祝法轮功洪传世界30周年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735835.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13730869-157986-150x120.jpeg" align ="left"></a>1992年5月13日法轮大法自中国长春传出，迄今弘传一百多个国家地区。值此三十周年之际，旅居美国、新西兰、澳洲等地的华人，对创始人李洪志先生弘传大法表达感恩与敬意。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 10:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735062.md#1" target="_blank">大陆律师与媒体人祝贺法轮功洪传三十周年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735062.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13735099-20220513_1_600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>有大陆媒体人和人权律师向法轮功创始人李洪志先生捎来祝福与问候。他们也盼望，更多中国人走近法轮功，了解真相。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 1:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734810.md#1" target="_blank">大陆民众恭祝李洪志大师生日快乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734810.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13734824-20220513_600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年世界法轮大法日即将到来，在中国大陆，有法轮功学员的家属祝贺李洪志大师71华诞生日快乐，也有多位民众盼望李大师早日回到中国，让“真善忍”精神在中国传扬。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 6:41 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734884.md#1" target="_blank">杨颖宇：法轮功洪传三十周年有感</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734884.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13735282-87e4f70699439f38b0a70548635bcdf5-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年是法轮功洪传三十周年。际此庆典，本人想从“香港人”和“公民社会”的角度略谈一下感受。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 6:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734435.md#1" target="_blank">【十字路口】核弹级武器待发 中共权斗藏血债</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/12/n13734435.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13734630-7fe9341c04fe23f2fb33f7466fe5f7c7-150x120.jpg" align ="left"></a>好莱坞电影《奇异博士第二集》目前正在全球上映，并刷新今年首周票房纪录，但这部电影却因为一个奇特的理由而被北京封杀。为什么中共要封杀这部电影？这个封杀主因背后，又是如何关连到中共高层的权力内斗？中南海内部派系厮杀火热，究竟是为了什么？习近平与江泽民派系的生死博弈背后，竟隐藏着一场23年的残酷机密？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月13日 2:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/11/n13732790.md#1" target="_blank">大法传福音 澳华侨恭祝李洪志大师生日快乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/11/n13732790.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/Zhuan-Falun-150x120.jpg" align ="left"></a>在法轮大法创始人李洪志先生华诞暨大法洪传世界30周年之际，现居澳洲墨尔本的越南华侨王义（化名）称颂李洪志大师洪传“真、善、忍”理念造福人类，并通过大纪元恭祝李大师生日快乐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月11日 2:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13731612.md#1" target="_blank">怀感恩之心 香港移民祝贺李洪志大师华诞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13731612.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13731616-IMG_0945-150x120.jpeg" align ="left"></a>由于中共的抹黑与打压，来自香港的李蔼菲也曾经对法轮大法抱有不信和迟疑态度。但如今，她表示自己内心只有尊重与敬佩。在5月13日第23届“世界法轮大法日”暨法轮功创始人李洪志先生71华诞来临之际，她感恩地说：“法轮功很好，祝李洪志先生生日快乐！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月10日 6:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730465.md#1" target="_blank">恭贺师尊华诞 多伦多法轮功学员大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730465.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13730563-ef398af1f7dcdeadcb6aa49646886292-150x120.jpg" align ="left"></a>5月7日，大多伦多地区法轮功学员在市中心举行盛大集会、游行活动，以庆祝法轮大法洪传30周年暨法轮功创始人李洪志先生华诞。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月09日 11:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730336.md#1" target="_blank">庆法轮大法日 台立委：祝李洪志大师生日快乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730336.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13730337-554062-150x120.jpg" align ="left"></a>今年5月13日是法轮功洪传世界第30周年纪念日，目前全球已有近1亿人学炼法轮功。多位台湾政要、学者除了向创始人李洪志先生献上生日祝福，也感谢法轮功的“真善忍”精神，对社会风气起到正面的作用，并希望能带领社会走回正确的价值观。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月09日 12:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730266.md#1" target="_blank">英国欢庆法轮大法日 议员恭贺 民众感恩</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/8/n13730266.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13730284-52056705524_425bb430b2_c-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年5月7日，部分英国法轮功学员聚集伦敦，举行游行集会等活动庆祝第二十三届世界法轮大法日，暨法轮大法洪传世界三十周年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月08日 11:59 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6120.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6120.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6120.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
